[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [357] 慕慕慘被輪

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」舉辦公告
‧★5角色、龍族的初始「出現機率」，將由平時的4％上升至6％！
※如召喚出★5或★5精選，出現機率將會變回初始設定值6％。
‧追加「失落龍絆日」期間限定角色（龍絆日Ver.），相關角色僅於本活動期間中登場！
失落龍絆日舉辦期間
2019/05/27 14:00 ～ 2019/05/31 13:59

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

玻璃梯被指易走光 九巴反擊民建聯：採光不等於走光

會唔會有痴線婆唔著底底短裙

仲有無24秒冰g

你開？

唔緊 開估就得

好在唔係你開, 唔係有人會搵唔到po

566-2070
我帶皇冠加教官 你地帶龍藥+皇冠/教官

-1

皇冠技可以疊加？

可以..背水觸發果陣直接8層BUFF

夠鐘食飯 無人就夜d先

8層10%？

唔係
本身4隻冰g被動背水4層攻
再加4層皇冠

原來一個防技加一層

夜少少再試

係 120+40%
不過教官直接50%

個日本病嬌有ig

ig相無新聞果張咁好睇
ig雞味濃

病嬌都係二次元好

成個樣都唔同

不過食煙

上次ching bar po過

錯過了

有案法現場相流出

仲有清潔版

條女對腳好似幾正

咩係清潔版

睇頭幾張好似男仔咁

冇血

未睇過
有冇lin

冰雞有無必要50環上個post無人答我

冇
人地果隻50就得

有

有能力就上50環係愛嘅表現

點解上網見到隻雞塔有旗袍版

真係乾淨晒
成件事唔同咗
似係裸體變態佬被制伏

好鐘意

好想比佢吉

好似話
扑緊野
有女人打黎比條仔

佢傾住扑

就比人吉了

求Unity C# programmer

我有idea但係唔講 講左會蝕忽肉
4個人平分 有1個係隻game出到世之前零作用既tester

買咗無激素雞翼 完全係同普通雞翼兩回事

賣得多
未食過

有咩分別

應該細隻好多

好似怪怪地味仲唔滑

細一半

我果啲唔算細

跟住仲要比3條友搵笨

好少可有post會係令我真誠希望佢係假膠而唔係真心但睇怕呢個似真

點解會有人屌一拳超人

無能力，唔上了

其實都見過幾次搵人一齊寫game嘅post
不過次次都係得樓主自己一個
係到搵齊人幾乎冇可能
今次呢個剩係揾programmer算係好大進展

咁同第一季比個落差真係大既 雖然用JC呢間仆街含家剷公司來計已經算ABOVE AVG

乜撚野前期工作都無做過就搵人做水魚仲要不可一世咁款

留名

啲人好似係屌畫風？

其實算整得幾好啦 邊有可能整番第一季咁款

睇咗下個post
唔理佢有幾掂
真係比佢水咗一齊做肯定有排受

佢今集幾好睇,打到個冥拳喊哂口,佢唔做英雄真係有原因
怕死到咁

咁快做完水龍敬篇?? 果陣追村田版追撚左幾年先畫完
btw今季未睇

唔知以為佢乜水
啲人爭住幫佢做野 任佢屌
睇返清楚 原來上黎求人

其實今季幾好睇喎
啲怪人勁到痴線

咪又一拳

睇其他人叫晒救命

其實個單車唔錯,但實在太弱

愛回家又暴走

今季人物描寫多咗好多 king 餓狼 吹雪 垂柳

新手auto衝主線跟屬組隊定自己砌隊全五星

但係動畫製作柒到爆

我冇睇漫畫 而家睇下先
再睇下分別

見到琴日預告又係美麗同安仔就唔想睇

砌雜屬先可能會好d 打咩屬起碼有一隻用得先 黎緊活動火有利 .

我都冇睇過漫畫
但有睇開動畫就知道
今集啲分鏡運鏡空間比例根本亂七八糟
慘過睇字

真係唔好睇,仲要未end條line快d完la 好嗎

真係唔好睇,有美麗浴照

Catgirl

好後悔睇左e集

@GTRJ

其實美麗都幾趕客

E

嗨

bye

帶我地4冰g真火未?

畢左業好耐 好似係

今集真係差

不過都有啲人屌劇情

頭先睇POST
寶寶都有份屌
唔係畫風
係作畫
求其拎第一季10秒動作畫比
幀數分鏡動作全部冇得比
衰啲講某啲靜止畫得差過ONE原作

有無諗過係第一季太超班
MH黎

我對呢啲冇研究

咁動畫界唔係得MH
如水平仲有日昇，骨頭社
低啲水準都仲有京都
UFO本身又識用CG填補不足
JC同A1都一擔擔咁抵屌
做咁撚多套動作片都一樣咁撚樣

完全唔識 睇下youtube有冇片先

咁個問題係依家1季係MH 2季係JR
你明知佢係屎 拎第一季黎比係無意思嫁喎

所以屌下就算
根本冇心做

禾睇動畫完全冇細心留意呢啲

未做第二季之前話轉制作公司都預左,
其實之前幾集都覺得過得去, 係今日嗰集真係差左好多, 打鬥好唔流暢
有d漫畫有既鏡都冇左

你睇返12-13年前套零之使魔
又咪係JC做，又咪係低水準
起碼睇得順先啦
屌佢老母仲差過10年前

冇睇漫畫應該唔知屌緊乜了

零使係禾進入毒撚界嘅動畫
不過我都覺得啲畫麻麻
畫到三尖八角咁

有冇人試真火24秒?

頭2季都OK,之後2季

真火24秒團 104-2031

要跟要咩裝同符

第二季直程比人話神作

冰槍 虛空武534 龍藥/教官/王冠 利維60%

V534 + 利維

有冇人一齊試 -2 104-2031

-1 有冇人

超人棄

又係我地3個 仲係-1

去KEKEKE4700問下啦

我有 岩岩6點幾果陣試都有幾個入 依家冇

試咩?

冇V534

咁唔得架喎

去刷把好快 老泥都係20秒一場

個LLC仲有抽龍胖

?

邊個llc

4冰槍真火速刷 104-2031 -1

呢個係ll

本身冇睇漫畫唔知差咁遠
第一季同第二季又隔太耐已經唔記得

係喎

好似朗誦咁

差好遠咁

把聲頂唔順

咩事 個抽字咁有中氣

break好慢

點解差咁遠

想同佢講聲 去你老母

我太慢變龍

2p咁慢

係新手角色風屬性弓箭手呀

巧鳩音

都係差10%左右血量

太慢break, break已經冇左buff

我知問題出係邊 你地2技按得太慢
開頭吉到4hit就要

要咩符 換定

唔似細路聲,應該其他人講野

無木木真係覺得自己係0

我吉到5下 唔知你地2p-4p得唔得

變龍之後要打3hit再噴水

又近左少少

就係2技出太慢 咁你咪核爆完之後等成2秒先跳上去

咁會食噴火?

試下4hit先咁

去啦

4hit用2技岩岩好一爆完就跳

點會
跳水->狂按1技->打完變龍
點兩下mon就出技

點解仲會有人變龍果陣噴水
一二一二呀

4hit > 2技 > 2hit > 1技 > 變龍 > 打2-3下 中噴火前開技

你同個4p講啦

一定係2下 邊個出左噴水就係戰犯

4P又太慢變龍

4P係呢度巴打定KEKEKE既人黎

4p係咪 4700入面搵

應該係 我係果邊同佢講流程 冇人應 唔知佢睇唔睇到

佢好似覆左好

見漁雷?

siu 4
null巴llc

4hit>2技>跳緊果陣狂按1技>龍>摸兩下噴水前出2技 跟住一二一二

2技完 打唔打兩下先再1技?

唔死應該過到

打, 唔打用1技未必跳到埋去開龍

wtf
share出黎嗰個先係

差好少!

sor, 我貪心食左火

有冇人正常真火carry下小弟

拉晒你地

佬今晚打唔打

2技完 直接1技 再碌埋去變龍?

定2技 打兩下 再1技跳埋去變龍好?

跟

有冇真水2場

差好少

我塊球拍呼喚緊佬

時間上應該差唔多 主要唔好噴水 一噴水就一定炒

你地水龍哭有無升

你地唔係今晚10日?

我11lv好似

係呀

好似係

差少少傷 如果我d建高少少就好

想打 睇下有無人浸我練習

輸出大頭係龍度 好似要升高D

唔死就得

唔知咩事bug左唔識跳

點解成日見到有人噴水 係有人唔識取消定係手殘
唔識既話無腦記住快速tap兩下mon跟住slide->快速tap兩下跟住slide

我係得最後一下會

好吋
我就係要點3下

又差小左

手法其實感覺無咩問題 應該升下水龍哭就過到

Ching你果隻好似係...

你隻新寵唔夠舊個隻坦 幫你換番先

領獎

但明明同心協力守護三個數都高過舊果隻

可能寵技問題

我都有利維坦

夠鐘攞獎

如果我建高d應該有一兩次過到

要50lv先可以再突破隻寵

同埋係唔係曾經有活動建加水屬?

金寵都升爆

嬲王子

我都係法，搵多個大大力同奶就開得

搵次好運少少 應該40-50秒完成到

搵我?

長期99毛

係唔係有bug 有時明明開左2技 但唔識跳番去

2技果陣無紅圈lock到就唔識跳

成日都撞死

想捉隻金狼返黎

45秒

我建築太低 升高d再挑戰30秒內

double左人地個時間
請好好反省自己建築

個扑又比個力架污染咗

除左真水建16其他爆左了

我一開就玩 之後棄左排 1月再玩番 miss左好多建築同進度

過咗呢張圖先有 應該
探險突然碌咗勇武之心碎片出嚟
探完可以多招被動技鳥

我槍得17定18 龍哭17

我槍雙22 龍哭11 同埋我未有真水龍建

反省下

真係弱d喎

我得斧杖滿左

我有4王打未

真水3場有冇人?

街場真風冇momo好穩

扑左

我兩隻黑弓都無

真水 2場
901 3036

禾差一隻

你個名

普通龍珠打真龍入門定龍族會多d

入門

Sorry未打得 11點先返到屋企

有無兩場真水

3004912

聽日都無新公告就del jer鳥

秒滿

GTRJ Del Jer咪變GTR囉

有無人打真水

4場

要改名鳥

得3場

Gun

佬黎

為左避我球拍等我打緊先上水

真水 5863835

真水

突然唔卡

530未

4gaylo都升?

有3場真水嘅毛

打埋3王wait

記得借禾

40環都好意思玩Dragaylia

我日日都借你隻女人打5王

多謝支持

40環比多佢...

gogogo諗到有新野玩了

巧京京 你開？

5516344

冇人用奶就得

冇事既 150%上毒 很穩很毒DER

咁岩姐 諗多左

爆死2次點賠
你條女壞左呀

有冇1場真火

仆街仲痛過JERJER

無龍變,又爆曬波,都廢事走,扑多幾野好過

真水1場 5411852 -1

真水 0434164 -1

我不能忘記你

人棄驚

執未

我跟咗佬走

又要打丁

謝carry

Thx all

0434164 真水-1

又卡了

真係要到聽朝了

卡

醉愛龍胖

仲有冇真龍打

嬲又carry

150係唔係封頂?

神carry

關我咩事
老夫curry

就嚟有突爆真水

你神carry

老夫一入就carry禾地贏

差160甩

如果唔係老夫係到我地場到未完到因為開唔到場

又屈

老夫又CORRY

搞唔掂喎新北大大 咁等法點清毛毛

都冇人睇到 你唔幫下佢

-1等左好耐

又係時間去真風跳水

啱啱先清完

佢仲要日日PO MUMU圖

差1LV 30槍建

時運高 睇唔到

咁快
我先就2突

因為li

賣左啦

玩咩

想買 有冇面交

TT2 啲聯賽亂9咁分

Del jer

我醉曖龍絆 一甩灰都冇

想買寶寶半日

今晚你愛隊決賽

中遊隊

要買我愛隊屌打你愛隊了

提你仲有刀出

借流夏

歐聯決賽先叫禾

笑鳩垃圾利 VS 笑鳩無冠未來熱

好難揀

利記好嘢嚟架

轉咗
今日打極28秒都開唔到技

好野先輸先好笑

好掛住牙蘇仲係猁果時

謝4跇腳

有季做門柱之王

發覺今朝用咗月月
睇下等唔等到5王先

佢真係矛到仆街
但禾鍾意

@熊爺
其他人慎入

實有5王
睇下肯唔肯去等

講咗慎入

p咗圖?

咁肥都面尖 好酸

而家仲邊有人唔p圖

咁樣睇又唔差
但上次成個肚腩隊出黎果張相好唔得
鬼形變幻人

佢個fd miss潘都開始肥西路線

有冇人一場真水/火?

呢張相係幾正

水

有無師兄幫清風暗稱號

真水
359-9341

嗚呀

就係因為話佢P左啲相唔差
就被人話check email check到宜家

成人台早咗上線

-2-2!

我勸大家小心啲講野
唔好步我後塵

我愛龍胖

Cream candy 肥得嚟冇咁核突

呀肥日日咁開台搞唔掂會追post追上癮

多圖

睇黎雷狼都好依味野

都要佢些牙j圖

佢著t back好正
個屎忽

著t back一定要白虎先正

玩左一左一個月了 終於整到一把5星真風火劍 但幾乎已經用晒我咁耐嘅所有資源同素材
目測如果要整埋其他屬性既武 完全睇唔到自己要用多幾多時間

而且建築物 人物好似要無窮無盡嘅素材 但係一日可以有既體力 清左每日任務之後好似已經無返幾多剩
錢又冇 帝國戰有冇體力打

點算好咁多位巴打 好似完全見唔到天花板
係咪我心態痛左

個Cursor輕輕hi過已經預視到張圖
咪屈

大家都明的

新手咁多體力 你一個月就用哂？

要時間架 冇得急

五屬建築全30
武器訓練所全16先啦
應該唔太難

有冇買體包 平時有冇啪石買體/毛

#1第一張圖
輕鬆龍胖

仲有手機驚不嬲都無天花板，到你升滿而家d嘢到時又會出一堆嘢你升
慢慢打啦

上網睇圖從未見過啲女著T back係有毛

升到8十幾lv 已經將所有蜜糖同粉食曬

我好少睇

一個月想見天花板真係想太多
放鬆節奏慢慢農 情況會越黎越好

都唔敢話想見到個天花板 我想每個席都整到把似樣少少嘅武器都好似唔得咁樣
有陣時抽倒個新人物 想玩下佢 然後發現自己原來又冇晒屬性珠 鱗片 新職業嘅訓練屋原來無升過
再望一望左上角原來已經冇晒體力

好撚痛苦

一個月嗰時你見到係假天花
拆開嗰假天花入面大把嘢俾你刷

巴打係無課咁玩?

同埋我發現 有一樣野原來係冇得刷 就係聖水 所有護符都極度低等級

聖水每日買3次，平時等活動派
都係無得急

符低lv唔緊要 平均升就ok 至於你話無課就輕鬆玩啦 或者課少少買體包(500課金石買30日既100體12毛)

武器都話平時打關卡有好多2星俾我做素材 聖水真係冇辦法

今日變左熊爺台
我刀係訓先

發現呢隻都幾hardcore 玩白貓 可能佢無限體力制 唔玩就唔玩
呢度體力制 如果唔玩體力溢出有一種蝕到仆街嘅感覺

真係好肥

白貓而家咩環境我唔知 舊時係咪又係農到仆街

龍絆你條體長左 heahea地淨係買體包既話都係一日開兩次

要定期清體力
慢慢玩下就會儲到一大堆素材架啦

已經改左好多 龍絆之前毛上限得6條 而家12條俾你訓足教先打

Email之前有個賣性玩具ig

6條真係不得了

隊晒啲脂肪出黎
其實已經唔係有肉地

好癡架以前
仲要日任啲獎勵少啲
然後錢關又少錢啲
日任又要打多啲

佢另外個fd中大淫腳
唔洗番工成ig都係吃喝玩樂
坐飛機都唔洗坐econ
酸死禾了

可能有人包起

之前做雞比人爆咗出嚟
而家條仔應該好有錢
這些機會

我覺得唔好急住打真龍住
其實啲活動夠打
盡量都係放返啲資源去升建築先
唔係以後會更加痛苦

5屬全30
武器訓練所全16
真係最基本

龍絆係唔係有時玩玩下會見唔到啲特效

之後屬珠真係每日任慢慢儲
帝國章就要儲

啲灰啊蜜唔好咁早就用鬼晒
佢隔一陣 資源關 就會出 半體/獎勵x2

冇乜留意

慕慕把武
你地係整五星果把定係虛空果把

姐係要strong hold慢慢玩

有8條毛

6條

我係冇整嘅

打場真水? 唔知有冇人

真水 027-2805

冇整武比慕慕

-1! -1!

-1補

我冇奶

禾咪奶

我都冇奶

靠你地curry鳥

我風屬都好廢 諗住等s巴carry

希望我打到完場

你留1技救禾啦衰仔

點解龍頭唔跟我方向

係咪咁啱跳起咗

冇跳喎

sorry 又手殘 再手殘我就唔打啦

唔得咁

手殘了

你又喺出面打d水泡?

同埋你再企近d 我直頭睇唔到條龍

頂 好手殘

對唔字

我都係比水泡爆死左

差唔多鳥

我太低攻

我最低

蘭叔排第3 你頂配

Fake

邊個衰仔打到d泡咁

Not me

係我 想死

Again

Why ar

你救禾果時都係貼返住條龍先啦

不如我開房 我1p近啲龍頭

巧

2327270

已經聞到陣hell味

十幾take

駛唔駛幫手

到我雷

接力

我唔信唔得

1283572

232-7270

點可以放棄

唔得打到得

打到3點睇波

公子未做日任

有奶應該唔會死其實

龍化捱唔過下瀑布

佢轉完身抬頭 你要放龍技先頂到

我都唔知 原來唔夠頂

龍化完 佢講完 出技先頂到

1016776 弱者先走

101-6776

以後唔同弱者打

好大壓力 手掌都出哂汗

點會

今次發生咩事...

Sba飛起左

點解d波又係向內飛

明明無打泡

仲有19分鐘

企正中間出技

加油

5457476

全攻型

唔係喎 佢都唔識做狗

我第一次玩奶

我唔夠第2次龍化

第一次玩細路就過關

我都係 所以去咗搵泡泡

證明我唔適合玩爛叔

我慢左 死鳩左

我應該帶龍化卡 我問題

個稱號 我應得架終於存活到完場

我地同另一位巴打唔夠攻姐

Sba頂唔順 弱左了

禾個旋風清晒班了怪 你地都龍化唔到
即係唔夠熟手 好似係
同埋第一次變龍一break就好變

確實係 開服到而家都抽唔到五星攻龍

仲打?

可以打多場

唔打了

打第二啲佢地熟手啲嘅真龍？

我可以打多場

繼續真水？ 我想試下風法

但冇奶你地得唔得

可以跟

試下囉

定係你地3點要睇波

Sba¿

一場岩岩好 好似係

是但

你開

我奶唔做1p了

雪水/顯微鏡是但一個裝張龍化卡
916-4344

3點鳥

聽住打

點解唔追我

慢左

S大大又係度普渡眾生

點解啊

係 就快升仙

我動議PO頭加個感謝S大大名單

仙人模式

講起頭post
光補張圖點解

點解我咁近都成日中流體

點解唔係追我

打raid d隊

有人用光補頭 帶後面3隻雜屬呃戰力入防衛戰 好似係

up錯 hell先真

又莉莉又風法又光奶
同我平時用隊雜色一鳩樣

品味 加埋隻火主入去加經驗最抵死

風法試下唔好企得遠過我 同唔好走埋我度

ok

梳

都係練返隻補好啲

濕左走唔到

應該係你要就隻法 佢企得遠 你要企得更遠

同S巴攜手衝線

唔係啦 佢會大U turn 跑去我身後

Sorry熊巴

頭先死剩禾地 應該你企遠少少斬
如果禾中水牢應該玩完 同埋水球應該你跑

佢噴水瞄最遠 你唔企最遠 同 唔企佢個頭位就冇事

同S巴打咗兩個鐘真水 而家心情好復雜

刀都唔使貼到埋一埋打 刀個距離有返咁上下
好易搶到龍頭

果下太緊張 諗唔到咁多野

搞到禾未睇返今日倚天
而家清埋公子日任就弱鳥

我未捉到佢條尾個距離 所以行遠咗少少

我隻奶其實行行企企
又補得勁少血
早知玩風法

成日慣左咁貼打 好似易d避技

法要企尾位驚企得唔好可以索性貼龍側算

你都一齊拉頭咪得
總之要條龍留喺左上

好

打手癡住龍左右就得其實

Sbaba真醉曖龍肥

Too weak

4個鐘後出門口

150左幾個月既男人

好彩我唔係返早

100萬露嘅男人

玩風細路悶到想訓
如果跟100%隊
其實可以唔出招

同埋咁鬼低配都入得場

S大大示意圖

Sbaba真人型好多囉

龍胖既路好漫長 之前冇課龍晶月包 依家先得2隻60%

我就快寫感謝信

真龍珠你地升建先定升滿突龍先

而家一月兩包已經快左好多 之前一月一包真係追死人

慢慢黎啦
我開服玩到宜家都係得3隻50環 都未齊4突60龍
佢好似4個月先出一條真龍
大把時間

每月600幾 好貴 淨係課過新手包 同限時包 必得包

我升到真龍建16 先返去突真龍
但係唔夠假龍珠

長路漫漫

龍先啦 可以砌靚個純色隊佢 下次活動做大佬

好耐冇同維巴打了
下期悟空想一齊打

升到16用幾多左右?

14幾 好似係

146 掛

之前拎哂黎換龍突 搞到建好低數值好低

車仔

令仔

車仔對中遊有乜可能輸

中遊倫敦決賽

阿係真.中遊
支持阿嘅一定唔係冠軍球迷先

大波劍as

好眼訓

今日慕慕last day中未

召喚熊爺

熊爺返夜冇咁早起身

OH fuck 又遲到了

真火街場無補
全部都係冰雞

有冇真火 4冰雞團

月月又暴斃

我都想玩 但唔夠建唔夠高傷

中了

槍建有20以上都夠玩啦

我槍雙22 但之前太on9冇升真龍建 同龍哭都低

如果一開頭ub cut猛烈斬就唔會死
好似係
如果講緊5王

幾低

利申唔係試咗好多次
可能唔關事

龍哭11 真水龍建1

有冇人打場真水

優花 普忍隊兩日都fail

今日禾果刀正常刀（死狗）

黑騎隊無事 但係狗拳有時會死

1又真係低咗啲

開場未

真水建冇乜所謂 龍哭就真係低咗啲啦

黑騎隊禾隻狗得返1/10 嚇到瀨屎

之前以為滿突左真龍先
追下建築再玩 琴日同巴打試最快都要45秒
仲要係試好多次 應該我雷

禾今日死咗狗kill咗次
第二次再死 好彩第二次後面先死

真水 663-0926

51秒個下黑騎好撚鬼 我模擬死兩次 第3次先無事

又冇人 訓教

原來唔同隊
咁我就唔知了

-2

升建d寶珠好難農

點解我隻伊莉亞次次都死

冇補

我無奶,算唔打了

真火要點樣隻野先唔會緋紅地獄?

緋紅之前收佢皮

有時好似唔見佢有出咁
成日撞死隻補

拉斷。睇黎你冇做功課去打真火

依家成日3隻冰雞冇人識打冇人拉, 條龍周圍飛

你拉唔得咩

我手殘黨

好耐冇見牙鯨

去左邊到玩

Who you talking to

MK檸檬

好鍾意琵雅雀 忍唔住錄低咗個獨唱

LLC

Noe妹 佬
你地cut技唔夠lv

上幅圖基本上靠強攻過, 搞到d cut技追唔到lv

2點未

未

一陣幾點啪料理

其實LLC等唔等如接受冇波

=

1點後?

LL還LL 無波還無波 巨乳LL都係LL

睇到都覺得sad.
我都提住自己唔好咁執著, 但mym又真係好難忍.
利申: 已經課到有.

爆彩爆彩

執著係痛苦根源

WHERE IS 熊YEAH?

呢個就係e-mail?

...

一樣課到有
但睇到啲留言
真係好灰

執左圖的email

今日出孫悟空?

到底哪來的自信

預告
聽日先出

留名豬八戒變型男or美女

NGA有條友話每有一個一抽入魂既歐洲人就有一個1050抽都冇既非洲人
自己dup左個excel原來150抽冇慕慕既機率都成47%

仲要等多一日

打完99萬未

其實都唔算最勁我覺得隨緣就好

性轉光頭唐三藏

我盲撚左

唔中慕慕咪當補齊5星

依個POOL 起始6% 就算唔中都值得抽

未
醉曖龍絆緊

有公告未

已經執左???
我要重新審視熊yeah

下一個活動係新活動定復刻幾時有啲角色睇下

出場機會都冇呀

2點

大波牛魔王啦

襯熊爺仲做緊弱者瘋狂恥笑

佬noe null 1pm開波?

我應該OK

係, 歪左好多野但都抵ge.
stronghold到下次龍肥日抽琉卡.

真水一場
681-8088

IT狗

sor lo 我係狗

成日呢種時間, 點玩

熊alex情S佬嬲noe

Gap year之後返到學校發現自己係全course最早入學

技?

你做狗好 禾可以撚其他

啱你

金20咪得

sorry囉
我係觀塘

係 一路返工一路讀暑sem
份工七月先完

睇SID發現？

收唔收狗

汪汪，汪汪？
汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪！汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

1點開餐

係 一堆17 18字頭
得我15字頭

招招金20

扮乜嘢it dog

汪汪

唔知
但我問岩岩in個條友
世界上咩路最長？ 佢答我唔到
即刻嬲到隨便打發佢走

比較想知控制技應該升咩品質 唔同品質個有效等級有分別

In我未

下次問埋玩龍鉡係咩食物

唔收肥婆

開估未

唔愛龍胖

英文巴搵我？

琴晚打真龍打到太夜
仲要玩左兩粒鐘TT2先訓

我識cosplay貓

追左POST未

對你好失望

你個ac廢左架喇

@熊yeah

又係隻豬

秘境過咗2關

應該有效個lv優先?

其實你係咪想被人扑
同埋呢啲唔叫P左圖

太遲了
已經餵緊 藍紫技

是咪應該升白色穩陣

有冇你話P完ok嗰張睇下

啱啱睇到有張love圖

但係白色會唔會本身控得低lv d

除非直接15lv?

就係會 所以我都想知

我見人地金技7lv 55級
綠技食金技 14lv 58級

ipad有冇試

試左啦琴晚
原來長hold有得轉

差一關秘境就可以轉職

而且隻野狂暴唔係範圍打
係逐隻打死
應該夠大力就可以搏下

都唔明點解啲女可以容忍自己咁肥仲要j自己

咁即係每個品質都要留
由最低升起, 升到20lv都唔夠用先轉高一個品質
咁樣?

屌 又出唔齊刀

嘩 咪好高成本

因為欣宜9up唔使本

今次冇入漏刀?

要有自信
啲人走去信一直消費個死鬼老母嘅肥婆

如果你試 幫alex巴弱同疾換位

唔高啦
反而咁樣keep到個cc lv推圖順d
d 技exp會計返晒比你

白升到20都唔夠用咪俾綠食
食完都唔夠繼續升綠
反正咁食唔會蝕技經
高食低升得少lv咗係因為高品質要多d經

應該冇
我已經係琴晚最後嗰刀

總分岩 冇入漏
AUTO3刀都好呀

我得返一次機會
晏啲先
有冇攻略

完咗公會戰再講

轉高一個品質係咪可以食左舊技?
我以為要KEEP

邊隻

6%又點...冇得抽gg...

攻略 : 多D爆擊

你地應該壓住過左...

咁而家係咪要升返低LV先

唔係咁易

明明你地成日check email
Check 完又po上黎@我

同埋60秒後個3set暈技要中晒

差幾多
搏爆擊

你有一封新郵件

點解冇得抽角送sticker

@維維維維維維維維維

理論上控制技係應該升低品質先 因為易升d
唔夠用先上高一級品質

G奶明日花爆肥7公斤 不拍AV改設計「鳥的形狀」

個整容手尾開始出嚟

啲新郵件係你地瘋狂轉發比我

整容係有後遺症

cc技個技lv會影響到控制到嘅怪嘅lv
所以盡量谷高個lv
其他就自己鐘意啦

真龍建升咗加龍hp攻擊，係咪就會加埋裝落個角色戰力到

反而龍哭加傷害就唔會提升戰力？

好似唔會

龍泣碑加龍化後傷害

我唔夠資源升火龍碑

真水兩場１８７７７６１

之前龍drop巧似有叫你打定

跟唔到

打左風水之後冇打火

上次光龍up有冇打定

幫我打火我想訓地過

每日都係打火宜家

自己auto過

咁真龍建加咗龍hp/攻擊 -> 加隻龍戰力 -> 加裝落既角色戰力？ 咁樣啱唔啱

上次光龍掉up喎 下個泣碑可能係光

加好少 1級好似加1戰力
個碑重要啲要優先升爆

未得閒牙

熊情附得魔

戰力唔代表乜野 好似係
龍泣直接加變龍後傷害%

thanks

射左了

好悶 J慕慕劇情算

抽到雙位石數都冇

仲有1日

CLS劇情

課咩包好

D毛尋晚滿到依家

all

淬鍊住一件先

有無劇透

MO 劇透9.0先中彩

個頭係35神話頭
唔比附上去 等打到40頭先
淬煉又點玩

俾海星ran 屬 之後再俾貝ran + -

點解我咁缺帝國銅章係唔係中間有物品加倍
見你地好似個個都唔缺咁

開頭會缺啲

缺喎 失業左好耐

我開服玩家
都缺緊

今日要睇下好唔好彩 好彩又升多下真火建

無限制次數果個課完未?

除左每日2場箱會唔會繼續刷

係咪完賽季開公會

一點2場真水

係咪有台妹

聽講開晒3行可以一齊升

有限嗰d都未課晒, key包好似冇乜用, 應該會課金廁紙

有 可以問下入唔入 一術一薩

中硬!

想入台妹唔想入隻game

你琴日中午呃左我食毛打兩場過唔到就走左去

第一日既事咩

阿拉丁好好睇

有慕慕唔洗升牡丹了

寶寶點解荃灣個海咁臭

有咩關係

撞樣

聽聞係一開頭整工程去水渠出海時條渠駁錯左

我經過過一次就唔敢玥去

我住果頭 無必要都唔會行果頭
就算坐閪鐵都專登坐程車去唔會行海旁

我都係揾個fd子r雞蛋仔食lunch先去荃灣
好彩佢唔邊西

喂 搭半打到搭正都過唔到 咩2場

係 但你而家卡都要升

昨日火巴兩個鐘打兩場都無放棄

好耐冇食雞蛋仔了

S巴以拯救世人為己任我呢d小薯 只想過關

哥斯拉

果時玩pkm go出去社群日都唔會行出去海旁，雖然果度有荃灣唯一既四櫻位

下禮拜先睇，今日選擇左阿拉丁，驚佢好快落畫

未睇過

寶寶有冇ff自己變咗公主

公主好靚
will smith又搶曬戲
搞到阿拉丁好似配角咁

6x抽終於中火弓

阿拉丁都好似係靚仔嚟？

王者基多拉(0勝)

普通
唔覺好靚仔

反而想知有邊個可以開晒3行先升

最後博一博 單抽中左

你中左我嗰隻

但男主豬都好中東feel

又幾醒合套嘢

恭喜哂

風法火化

火梅莉！

冇石石 點搞

條龍好靚

非限pool 不鳥

火化 >

引死人咩想抽

其實典分係咪限pool?

限會寫限

校服look

小學生 西遊記
咩組合黎

想分享喜悅

公告會寫明期間限定
冇寫即係唔係

風法變火法應該限pool啦
無理由兩個一樣人同pool

又出去屬

4月過咗仲校服?

20攻70技傷

為了到鎮上的學校上學，而換上制服的
森林魔法少女。身著憧憬的服裝，
對即將展開的新生活感到雀躍不已。
而伴隨她上學的還有松鼠跟兔子。
熊熊一起去的話會引起騷動，於是負責看家。

教練點睇條龍

呃LLC錢pool

扑左肥婆

Catgirl?

頂一直冇留意，聽你地講係限/唔係限先知
唔該晒

白痴妹返學劇情 此處應有本

話唔定又打漏左

今日30石單抽
分享下先

可惜火杖奶技

誰是熊熊

犀利絲？

唔升好感度先用到

唔中

整埋個#1先
推慢d

又多隻角色B真風龍

真風 ：我已經被玩壞了

又火
不過蘿莉

典解? 諗唔明

不停出火屬 打9真風
製作人到底有幾憎恨真風龍

5g

佢想講變龍期間用得一次技?

無石抽條撚

龍放技自己下次技能追加40%傷
但你BK個時好趕時間
快手成變龍好過 條龍普攻=RJ